★恒指公司宣布8隻生物科技相關股不獲納入「港股通」

恒指公司公布，信達生物 （01801） 、啓明醫療 （02500） 、百濟神州 （06160） 、康希諾生物 （06185） 、康方生物 （09926） 、康寧傑瑞製藥 （09966） 、諾誠健華 （09969） 、沛嘉醫療 （09996） 8隻生物科技相關股，鑒於未能確定按香港交易所上市規則第18A章上市的生物科技公司是否符合互聯互通資格，將不會於9月7日納入一系列「港股通」互聯互通相關指數。

anyone all in?

no one care